{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57400&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉정동진하늘텔펜션"
    },
    "text": "正東津の前にあるペンションではレールバイクを楽しめる空間が提供されます。 ペンション周辺には登明海水浴場と登明ラクガサがあり、安仁海辺まで車で数分で行けます。 ペンションの入室時間は午後5時からで、退室時間は午後2時以降です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設はご利用いただけません。 最大人数を超過した場合、入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 ペットは出入りできず、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 347
    }
}